除左今年出ryzen,你地覺得邊年電腦有突破性進步

小妹覺得係第一代I乜I物個年代

循例 a09!!!!!!!!!!!!!

A09?

又jer

Athlon64

2020年應該開始推出DDR5 ram產品

再貴落去真係乜鳩都唔想換